點解嬰兒潮世代嘅廢老 都係一班唯我獨尊嘅冚家剷

次次呢個社會需要變化嗰陣，佢哋係都要反對。 要唔到嗰樣嘢就一定要搞到我哋呢代人雞毛鴨血先至安樂。

最慘就係你流緊佢哋嘅血，你都唔可以反抗， 因為呢個世界有「儒」家思想呢個concept， 你有乜嘢唔滿意嘅話都係屬於不孝/大逆不道

廢老天誅地滅

因為人年紀大咗最怕就係改變，最難做到就係接受新事物

問題就係要喺呢個社會同呢啲人共存真係好撚難頂囉
無論係而家個社會 定係你身邊嘅仆街兩老都好

佢地自以為對社會好大貢獻

講到自己幾撚巴閉， 實際上唯一嘅貢獻就係盡全力食盡所有資源

廢老天誅地滅'

push 1

push 2